今日出黎係為咗國安法 屌狗有乜撚野用

對象唔係狗 麻煩哂

癡線完全無人提國安法

完全唔明 狂屌狗 又冰又乜又柒
個啲係國安法面前完全係九牛一毛
放返個重點係國安法麻煩大家

[推到所有人都嗌］香港獨立 唯一出路嘅英文口號

完全 反映唔到 反國安

忘記了初心, 只為發洩對社會一切不滿
屌狗為咩, 為了報仇掛

叫咩都無所謂的，外國記者會幫我地寫

狗幾時都屌得

麻煩大家 對準目標

你收皮啦，你咁講不如對準習維尼一個，兒登真係兒登

有啲執法人員feel到自己份工就嚟冇
咁梗係燥底撩交嗌啦

行唔到去灣仔/銅鑼灣
行動又無乜做到 各自困咗係兩邊 全日剩係笑狗屌狗
黑警死全家 聽頭一百次都仲可能覺得 啊 好心涼
叫撚咗呢句野成年 我相信十隻狗 至少九隻都已經當你吹風
叫口號 叫啲有急切需要 需要令大眾個腦海有印象既事仲好啦

小心班黃衛兵屈毛

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

屌，頭先有兩條友企係海港城撚狗
隻狗行兩步，嗰兩條友就唔知去咗邊

你撚狗就行前啦